[3-2-2021]港美股直擊+波神信眾區

開番廟 歡迎新舊廟友
想揾個地方正常討論番港美股FX
呢道無人比number 的, 唔需要問

我想講呢...大家炒股, 算預輸曬入場, 都要努力睇 paper
GME 同當年VW short squeeze 情況完全唔同, 唔好睇VW張圖諗住大插後上天

Short squeeze 重會唔會發生要睇多D文..例如

LMHY

新手留名

941 辣殺...

新手 唔知邊個係波神

BC STILL ALIVE?

D7PCBC

D7PC

有無匯豐打手 聽講收息唔錯

941依都有6.75% 重要唔洗定期比人罰錢

早上講港股...晚上講美股...
無左扑野時間

月供期指38000！

外面真係太多辣殺 GME互屌 post

清泉

快手/微創心通 全世界都輸利息無人屌

廟重新
清剩1股GME食花生

正股我都清左
反左手

劉明

有冇ig淫娃圖？

拋西瓜🍉🍉🍉🍉🍉🍉

有冇sir run

GameStop空头头寸锐减 透露空头正在平仓迹象

要睇埋呢個回覆先係成個GME story

Ka少近來好嗎

幾好，wa 好耐冇見

早幾日重搵番廟區

D7PCBCGPG

Sok boss

上星期四做曬手腳 忟啲

你係？

好似真係好耐

證券行版本係怕比人打到要賠錢所以停
因為佢D客戶口入面根本無咁多錢去頂急增的margin

但都係賤架啦...而且無得覆桌, 散戶除時重要比人告...
cls公司.jpg

Sure sing

你信佢

幾間一齊做野 肯定有古怪

應該星期四平左好多

別來無恙吖嘛

老細退休唔做 好多朋友走曬

4ching去左邊

上嚟多數diu 政府
you 最近點

Ka少

理論上係廢是大跌佢哋冇錢比
但唔比人買真係仆街

you 係

縮孖展就得

我就唔信無古惑

因為咁搵左SCHW IPOE

一定有啦
me 一早走咗

梗係唔信佢地無夾埋...但散戶無方法方擊
除時重要比地告幾個帶頭老散

班SH無理到人地$6比人夾到$2 最後先發達
又無睇DFV其實已經係第3次建倉, 佢平左兩次已經袋硬USD 1800萬

係咁架la 好出奇呀

其實唔係大戶vs 老散
係大戶+老散vs 大戶
用銀行買keep safe

老散都係跟車先有機會
我唔排除一開始真係老散發現先

之後到11月左右大戶知道左件事就部署

如果DFV 佢地幾個真係自己獨立發現呢樣野, 真係好勁